[謙哥奇詞共賞] 想問呢首鳩歌到底係想表達d乜撚野？

除左死亡之吻 人間失格 做飯同假人之外
謙哥仲有首滄海遺珠
無咩見過有人講呢首
唔知係因為無plug過 無咩人識 鳩得濟定點

李克勤 - 姐姐

作詞：陳詠謙
作曲：馮翰銘
編曲：Fergus Chow@BGImusic

你照顧我爸爸媽媽
永遠都不開口跟我吵架
天天等仔女放學 盡責顧家

捨得花心思下廚
嚴重傷風都不肯請假
你這一顆忠心
雷電風雨下不會腐化

原來沒有你 但仍愛你
才後悔當天不肯留住你
朝馬尼拉的方向想起你 你是愛的傳奇
皇后像嘆氣 淚留兩臂
紅日禮拜已經等不到你
忍痛 將你淡忘
誰料我路過砵甸乍街 竟找到你

你最愛那珠寶手飾
為怕花枝招展不肯穿戴
天天飾演乖少艾 沒有逛街

該知手機關掉時
才悟得出虛空的境界
你那麼的虛空
誰認識你亦只會崇拜

原來沒有你 但仍愛你
才後悔當天不肯留住你
朝馬尼拉的方向想起你 你是愛的傳奇
皇后像嘆氣 淚留兩臂
紅日禮拜已經等不到你
忍痛 將你淡忘
誰料我路過砵甸乍街 竟找到你

原來沒有你 但仍愛你
才後悔當天不肯留住你
朝馬尼拉的方向想起你 你是愛的傳奇
皇后像嘆氣 淚留兩臂
紅日禮拜已經等不到你
忍痛 將你淡忘
誰料我路過砵甸乍街 竟找到你

想問呢d係乜撚野垃圾詞黎
乜撚野叫從馬尼拉的方向想起你 你是愛的傳奇
好撚想捉條撚樣出黎解釋下 到底佢填緊d乜撚野

你快撚d去死啦陳詠謙 我屌你老母

應該係歌頌緊d菲傭

講李克勤鍾意左個賓妹

咁砵乜撚野甸乍街啊
九唔撚搭八

謙哥仲有咩鳩歌可以放上黎一齊鑑下 ？

個僱主住嗰頭

dklm睇到想嘔

好撚頭痛

雞皮都起撚埋
如果首歌係真既會唔會家變

d賓妹放假就去佔領中環
咪係砵甸乍街見到囉

首歌咁重口味

當年係用Cult歌嚟Plug嘅 環球都應該知出事

你那麼的虛空
唔識解

雷電風雨下不會腐化

謙狗

百里香